警方係咪想乘機清庫存？

有冇人統計過佢哋由六月到依家總共射咗幾多粒催淚彈
一粒個範圍得幾米？啱啱銅鑼灣一射就連射咁款

成個單眼海盜咁

上次俾人發現用過期貨想快啲清曬佢甩身

啱啱睇返原圖

cls啱啱都係水平射

應該有1000粒

你知道得太多了

屈9人

香港蘋果日報
· 21分鐘 ·
【0107 黃大仙】防暴警察施放多粒催淚彈。

這不是舊聞，而是警方繼昨晚後，再次在黃大仙施放催淚彈。